有冇人記得2008年嗰個艾沙雲

歐國杯帶隊打敗荷蘭

佢首shape of you好撚洗腦

呢個係樓主認真討論足球嘅post，如果冇人推嘅話樓主會開返串CCTAI post，咁大家都有責任

ha

呢個post係波台最後一片淨土 如果大家唔幫手推post場運動會完

個死人樣成日扮愁眉苦臉咁 又唔能係勁

my favourite

佢勁好笑容

推

無人覆
樓主決定繼續屌

ok

波台冇人睇波

有冇人開反曼post 好耐都冇一個有罵戰既反曼post啦

我一陣copy個舊po po出黎

靠你

靠你同despxxxxxxxx大戰

樓上on9

幫你推post

想完好耐

呢D片一開出黎聽到BGM就唔撚想睇